兵工廠2：4負森林衛冕夢碎

【體育】周日英格蘭足總盃第3圈，英超勁旅阿仙奴作客末段踢少1人的英冠球隊諾定咸森林，爆出冷門，上、下半場各失2球，大敗2:4，無緣衛冕！

阿仙奴派出禾確特、伊禾比和韋碧克領軍，但好景不常，開賽20分鐘失守，基蘭杜維爾開出罰球，列查積（Eric Lichaj）頭槌頂入，領先1:0。

4分鐘後，兵工廠由中堅梅迪薩卡近門補中，追成1:1平手，重回起跑線。40分鐘，森林的士氣未受影響，憑列查積梅開二度，再次超前2:1，領先半場。

64分鐘，洛賀丁禁區內犯規，森林獲得12碼，比尼頓操刀中鵠，擴大優勢至3:1。79分鐘，森林門將佐敦史密夫出迎嚴重失誤，韋碧克冷手執個熱煎堆，面對空門追成2:3，掀起最後高潮。

完場前6分鐘，迪保治禁區內不智犯規，被罰12碼，基蘭杜維爾操刀命中，鎖定4:2勝局。最後，森林悍將祖禾華爾領紅被逐，剩下10人應戰，兵工廠還是回天乏術，早早衛冕失敗。

北倫敦雙雄分途出擊，熱刺主場迎戰甲組仔AFC溫布頓，上半場久攻不入，戰至63分鐘，哈利卡尼接應穆沙施素高的傳球，禁區內打開紀錄。

2分鐘後，卡尼禁區邊拉弓抽入，再下一城，拉開至2:0。71分鐘，熱刺得勢不饒人，維頓漢怒射入網，鎖定3:0勝局，輕鬆晉級，保持近9場不敗之勢。

同日其他賽果：梳士貝利0:0韋斯咸；紐波特郡2:1列斯聯。

英超勁旅阿仙奴

前歐冠冠軍森林

勁撚到輸俾英冠球隊

飛機杯都無埋

爺爺

爺爺飛機杯拎到悶 想專心拎下霸氣杯

睇番歷史輸係好合理

禾仔，2&B，黑B
聽個牌頭都笑死人

冇雲加睇住

伐林